最冇面係咪咁

果頭同佢講話做完嘢送埋佢番工
轉個頭做完嘢就有個男仔過嚟接佢走
果下我真係柒到想搵窿捐
之後搭車走仲要見到佢哋有講有笑

利申 佢冇拍拖

唉俾我叫下春

完全睇唔明你想講咩 又番工又接佢走 你up咩鳩

佢點答你

佢當你臨時碼頭

果下真係好不是味兒 但塊面要保持大方

// 不是味兒 //

係蝗語？如果係我係講聲唔好意思因為我諗唔到用咩詞語形容

果下真係好惡「口肯」
果下真係好難受／頂
果下真係好冇癮
果下真係唔知點咁

緊扣返味覺 可以
果下真係好甘／酸
果種滋味真係 ____ (自由填充)

推